國泰FA body check完

前日國泰FA final in完，今日做左body check，大家知唔知要等幾耐有offer，真心請教，多謝大家

同埋我想知body check易唔易fail架，我有遠視，兼可能有少少貧血，唉

驗性病?

真心問架，幫幫手~

寫幾時available?

通常會發現你有脊骨彎或者貧血問題，
但只有醫生證明你fit for flying，就應該ok

我係immediately 架

我有少少驚視力唔pass，我有遠視，帶埋眼鏡都睇唔清最後個三行，但係我無弱視同埋色盲...